travian ts19tw

點解仲未完？差唔多全部盟都變曬做LS

點解而家仲有咁多人玩

出咗新ser有冇人玩

有 仲有無人玩 一齊開公會啦

代Po
Uk2 有兩個account想搵人接一接
一個玩開def 15C 100%
一個玩開off 15C 75% 不過近排支hammer冇左

依架就打到入WW
def既無咩要求keep住train def 留意MM
如果想玩off既話可能要有埋getter....
(不過打到咁後面且個trainer arti比埋團入面第二個人 唔知趕唔趕到整支hammer）

唔洗gold user npc唔到就send比人或者掟去個盟到

com 29 5倍開左2日